開始覺得個人已經脫緊節

原來經典之所以係經典
係因為班老野未死
就好似粵劇一樣，到最尾都只會係文化遺產
撚狗到頭來原來係撚返自己